《黑豹》北美免費重映迎接黑人歷史月

首部以黑人為主的Marvel英雄片《黑豹》（Black Panther），不單票房理想，還是首部入圍奧斯卡最佳電影的Marvel英雄片。而為迎接黑人歷史月（Black History Month），《黑豹》會於下月1日至7日於北美其中250間AMC影院免費重映，迪士尼方面還會捐出150萬美元（1,170萬港元）到黑人學院聯合基金。

另外，《黑豹》將會拍攝續集，之前有傳已死掉的奸角米高B.佐敦（Michael B. Jordan）都會回歸，演員昨日出席美國演員工會大獎時就更加肯定這個消息，他們說所有演員都參加《黑豹2》，演Wakanda皇后的Angela Bassett說：「所有人都會回歸《黑豹2》，我會假設，我們沒有見到Killmonger（米高B.佐敦）掉了落海，對嗎？」而「黑豹」查特域克保斯曼（Chadwick Boseman）就補充Wakanda會有先進技術治療Killmonger。

又返生

咁撚有型

爆谷卡入奧斯卡,洗唔洗政治正確呀

On9 black history month 平時NHS d nigga nurse已經西好西面嚟緊一定

BHM=黑人大曬

呢集笑撚到仆街，Randy真係好撚on9

問題係套電影都唔好睇

但係力架經常令人感到煩擾又係事實嚟

之後兩兄弟一齊抵抗外敵？

幽靈刺客唔係首部

幽1-3都好好睇, 比起黑豹

首部「入圍奧斯卡最佳電影」

3不了

寫篇野個條友應該冇睇過幽靈刺客

二已經麻麻地
三直頭唔記得講啲咩

以黑人為主

幽靈刺客好撚正啊

德古拉復活變左《逃》主角個大佬

不過串爆D左膠

原來係佢黎

theme song好聽之外
套戲麻麻